老豆搵仔出左毒魔法未？

老豆快d救仔

仔女好需要老豆既幫忙

不如向美國清楚表達大部分香港人寧願即刻取消香港關係法啦

推比老豆睇

推

拉